點解今日中大畢業禮頒埋比深圳中大冇人講

今日去觀禮
聽到佢頒埋俾香港中文大學深圳
唔知有冇聽錯
但冇人討論 好驚

有咩問題？
你歧視？

深圳中文大學（香港）

支那與狗
不得上台

淨係識講呢句仲有啲咩？

冇撚用

支大唷
唔夠禾含黎

聽聞chin u唔係本土派惡曬㗎咩？
死撚曬？

支那狗過主啦

冇人覺得有問題咩

poly speed都係poly搞畢業禮啦

依加係深圳喎 關香港鬼事

＝畢業生
＝畢業生老母

（企咗係度）
有冇搞錯呀，你讀咗咁多年仲唔識路

路過心諗我讀咗兩個月都識

張嘢係咪一樣先？